車仔麵有咩係必食

我先 豬腸

油麵

蘿蔔

牛腩

加蔥

豬紅!!!

老闆娘

魚皮餃
因為佢地有得比人包